「潑墨女孩」董瑤瓊據報再被關進精神病醫院

被稱為「潑墨女孩」的內地女子董瑤瓊，內地維權網引述她的父親表示，董瑤瓊再度被關進湖南的株洲市的第三精神病醫院。

董瑤瓊在2018年7月，因為在社交網站直播時，向國家主席習近平的肖像潑墨汁，被上海警方帶走，1個月後被押回湖南，並以懷疑精神病為由，關押在精神病院，到去年11月取保獲釋，家人懷疑董瑤瓊在關押時遭酷刑虐待及強迫服藥，獲釋後變得沉默寡言及神情緊張。